中環碼頭好多鬼，睇路俾狗夾

發夢見到

🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶🐶

推

搵批人反包圍呀屌

過百隻

由於現時香港警察集中於金鐘, 令其他各區造成保安漏洞, 希望各位善用999 或各區警署電話， 舉報罪案 ，保護香港,人人有責。

港島區
中區警察服務中心 3661 1602
中區警署 3661 1600
山頂分區警署 3661 1604
西區分區警署 3661 1618
香港仔分區警署 3661 1614
赤柱分區警署 3661 1616
灣仔分區警署 3661 1612
跑馬地分區警署 3661 1610
北角分區警署 3661 1608
筲箕灣報案中心 3661 1620
柴灣分區警署 3661 1606

啱啱上咗天橋
嗰班狗連跑步人士都夾
有殺錯冇放過